iOS 12上線2周近5成的iOS設備運行

蘋果公司iPhone和iPad的最新作業系統iOS 12，國外分析網站指出，其普及速度較去年的iOS 11更快。

蘋果公司iPhone和iPad的最新作業系統iOS 12，台灣於上月18日正式開放更新，現在據外國分析網站的統計，已經有大約47.6％的iOS設備是運行iOS 12。
據外媒《Tech Crunch》引述國外分析網站Mixpanel統計資料報導，目前已有約47.6％的iOS設備是運行iOS 12，約45.6％的iOS設備仍是運行iOS 11，而約6.9％的iOS設備則是運行更舊的版本。
據了解，上一代作業系統iOS 11要達到這樣的水準花了更多時間，去年蘋果在11月6日宣布，iOS 11比iOS 10來的更受歡迎。今年可以看出變化，過去用戶經常覺得舊的設備更新到新的iOS作業系統，會使設備變得較慢，但這次iOS 12聲稱專注在性能上，蘋果公司針對舊設備的更新進行優化。報導更是直接指出，若你是使用舊的iOS設備，若想獲得更快的使用體驗，建議升級iOS 12。

11嘅民怨大到
Btw, 12嘅耗電問題幾時改善，屌下先

快唔快得過高階電腦

快過android機已足夠
買左Pixel 3 XL未？

android機快得過中階電腦未

同埋大部份上完12都覺冇伏
係咁吹奏 一定多人升

膠都費事比
水貨萬五 唔知未正式推出

ios12係舊機救星，電話一定值得up。但ipad個UI跟左iphone就都幾on9，咁大塊mon個control center明明可以好似11咁同app switcher擺同一個畫面，根本弄巧成拙，我部ipad pro10.5應該有排唔會up ios12

頭先入左去xs/xsmax個post睇 啲問題多到呢#haha

喂 第一水wo
話明Pixel首席打手 梗係要第一時間入手
整個開箱文出黎 順便屌下用萬2蚊買iPhone既正窮撚啦

水你老母 真係廢事同你講咁多
你部xs max512呢

iPhone XS 幾乎與高階電腦一樣快

idog比人屌到翻皮

打機既死忠毒撚 為左第一時間玩到心愛既game
偷跑海鮮價/炒價 都要硬食啦
你都唔係Pixel死忠 無資格用pixel首席打手呢個名啊
睇你唔起啊

等你買$15880 pixel3XL 串我死窮撚 考古達人 我又唔係iOS死忠 android粒U快過apple 觸控好過apple 安全性同iOS同水平咪用android

無計 用an既窮西太多
不願面對A系晶片運算力見到PC CPU車尾燈
845仲食緊A11塵

（當然有d PC既指令集 手機U係行唔到）戴定頭盔先

screen time 食電

仲有reading 有時無啦啦發燒

垃圾打手google 都廢事派機

琴晚更新完，好撚順滑